所有媒體 出一份聲明

合力譴責tvb

推！！